# nginx-ayarlari
Bu ayarlar internet üzerinde uzun süren araştırmalar sonucunda tecrübe ile oluşturulumuştur.
Bu ayarları sitenizde paylaşırken "https://ahmetozer.org tarafından oluşturulmuştur" eklemeniz rica edilir
herhangi bir sorun için https://ahmetozer.org üzerinden ulaşabilirsiniz
